萬花筒寫輪月讀對黃金體驗鎮魂曲邊個贏？

月讀：非接觸，用眼神就可令人入幻象，近距離招
黃鎮：接觸式，可以無限重複某事實（將結果歸零），令人陷入無限輪迴之中

鼬太知對GioGio邊個贏？

月讀 天照都贏

望到即中

但近距離招黎

黃鎮有自動防禦

有人閃到...

天照屬於接觸式招，黃鎮照計可以無效化

月讀先可以非接觸咁對黃鎮用

別天神
完

中到就中 唔中就唔中 睇作者點畫- -

快到雷影都中 中左就無得息火 要斷手

天照係望到果個位 會自燃 黑色黑炎- - 點接觸

重要有伊邪那美同那岐
宇智波玩晒

黃鎮能力就係可以將出天照個狀態不斷重複面唔會有燒傷結果。而且GIO斬手可以用黃體能力補返。

咪係 我都想講
但唔知黃金體驗鎮魂曲係咩黎
所以唔敢出聲

黃體係比野接觸就會自動發動，無講生物定死物
而黃體本身能力可以賦予死物生命

再者，天照燒唔到替身架喎
燒殘GIO黃鎮都可以獨自行動

所以我只問月讀

黃金體驗鎮魂曲 係人地打佢一拳

佢會發動能力 你就黎打中佢 會倒退返轉頭 再去返出拳果度 無限loop
永遠都到達唔到打中既真實

黃鎮其實有啲似伊邪那岐 + 伊邪那美

GIO中左月讀，黃體唔可以發動能力
但月讀燒鼬太知精神力
頂唔順就會比GIO反擊

因此，鼬只要出手快兼殺左GIO就搞掂

但雙伊係響黃鎮之上既能力喎

Btw，證明黃鎮真係好易抽得低

加埋鏡花水月啦
你甚麼時候產生了你月讀中左黃鎮 黃鎮又冇中鏡花水月既幻覺
結論樓豬on9

邊及你

氣體係生物定死物